大家係咪已經忘記左當初既兄弟爬山？

兄弟爬山，各有各做，係我地運動初期得出既共識，點解今日咁多人開分化割席post,用下腦諗下果班係咩人，唔撚好再推佢地post
係咪忘記左傘運點輸，你班仆街唔撚好再割席同附和啦

大家都係同路人
兄弟爬山，各有各做，五大訴求，缺一不可，不忘初心，不分和勇

光復香港，時代革命

自推

推！

推啊

唔洗理連登啲垃圾

Push

推啊同路人

推

推推推

唔割係唔同人割, 並不等同認同某件事, 唔代表唔去討論行動成效，無檢討點改善呀